如果取消功能組別邊個得益最大

純討論，唔係批評抗爭方法
想問問大家點睇
如果取消左功能組別，其實邊個派別嘅人最開心/得益最大？
今次運動泛民成績都有目共睹，雖然未至於做得好Top但總算冇好似雨傘咁柒，特別係後生果班泛民都跟得比較貼
所以如果假設今年係冇左功能組別，成個立法會我假設係泛民奪大部分議席應該冇錯？
啫係好似前排區議會咁，至少應該有6：4比
如果取消到功能組別係泛民最開心嘅，咁調番轉諗邊個最唔想取消功能組別？
（敵人反對嘅事我地係咪應該支持？）
非引戰 純討論 不喜勿插

取消功能組別香港人最開心

借ac:是咁的，我係西環駱先生

佢都係咁話

與其討論點進攻 不如傾左點廢除先
如果廢唔到有冇分法推遲立法會選舉
好似咁先係plan A

係啊，咁班人未做plan a 就話難，念力抗共
走去做plan b ，可以點
利申：到時有冇功能組別都會先投本土，後投泛民

Agger
點都係本土首選